% ####################################################################
% PACKAGES
% ####################################################################
\documentclass[../../../main.tex]{subfiles}

% ####################################################################
% DOCUMENT CONTENT
% ####################################################################

\begin{spacing}{1.5}

  \noindent
  \DOCDATE{}  \VSPACEB{} \\
  \ADDRESSLINEA{} \\
  \ADDRESSLINEB{} \\
  \ADDRESSLINEC{} \\
  \VSPACEB{} \\
  \FIRSTNAME,
  \VSPACEB{} \\
  Dot: Załączona oferta stworzenia oprogramowania
  \VSPACEA{} \\
  W załączeniu znajduje się nasza szczegółowa oferta stworzenia oprogramowania
  do Pańskiej akceptacji. W Effco Software Limited jesteśmy świadomi, że
  tworzenie oprogramowania zorientowanego na klienta wymaga nie tylko
  umiejętności stricte technicznych, ale i efektywnej komunikacji. Nasza
  firma współpracuje z najlepszymi specjalistami na rynku, aby spełnić
  wymagania klientów w obu tych obszarach. Wiemy, że każdy klient jest
  wyjątkowy i staramy się zawsze dostarczać zindywidualizowane, innowacyjne
  i atrakcyjne cenowo oferty. Nasze projekty dostarczamy terminowo i w
  ramach budżetu. Mamy ponad 10-letnie doświadczenie w tworzeniu
  oprogramowania dla biznesu. Proszę dać nam znać, jeśli chce się Pan
  dowiedzieć się więcej o naszych dotychczasowych klientach, którzy
  wystawili nam mnóstwo pozytywnych opinii. Może Pan również dowiedzieć
  się więcej o naszej organizacji na naszej stronie internetowej:
  \href{http://effco.net}{http://effco.net}.
  \VSPACEA{} \\
  Szczycimy się również wysoką jakością opieki posprzedażowej włączając w to
  nasze gwarancje, szkolenia dla pracowników oraz wsparcie techniczne. Na
  koniec – zdajemy sobie sprawę, że jest Pan osobą bardzo zajętą i
  chcielibyśmy bardzo podziękować za czas poświęcony na zapoznawanie się z
  naszą ofertą.
  \VSPACEA{} \\
  Z poważaniem, \\
  \includegraphics[scale=1]{TK_\LANG}\\
  Tomasz Kostuś \\
  Dyrektor, Effco Software Limited
\end{spacing}
